賤男YouTuber連環嗒偶像艷星 揭毒打F Cup京佳

日本女星今泉佑唯前日承認未婚懷孕，經手人是以YouTuber身份活躍網絡的MAHOTO，可是奉子成婚消息曝光後，驚爆MAHOTO迫一名15歲女學生拍裸照，更要求對方把學生証與性器官一同拍入鏡頭。醜聞曝光後，MAHOTO所屬的UUUM事務所已將他炒魷，事件還驚動日本警方。

22歲的今泉佑唯正懷孕五個月，她是去年透過朋友認識MAHOTO，拍拖未夠一年已搞出人命。其實，28歲的MAHOTO早有前科，他前年爆出施暴當時的同居女性偶像，被捕後遭公司雪藏，雙方達成和解，但MAHOTO仍死性不改。有日媒爆料，該位被打女星，就是曾經來港跟陳柏宇代言飲品的F Cup偶像京佳，消息指她前年遭MAHOTO虐打，京佳的頭慘被男方踩踏，最終報警求助，治療兩星期才告康復，更要一度停工休養。

MAHOTO更是圈中食家，被爆至少與七位圈中女性扯上關係，亦搭上現年24歲的巨乳女星都丸紗也華，MAHOTO又跟AKB48的21歲現役成員市川愛美於六年前流出合照，不過他事後在Twitter否認緋聞。

賤種人

正契弟

女人都打正仆街

殺佢全家

仆街快啲死...

牙隱有冇份

你睇下另一個post
d連登仔話d賤女人唔打唔得
但個post係女人係受害人 比人家暴

信連登仔就死啦

我俾佢毒打

原來佢兩個上年8月都岩岩同時間中武肺

賤男希澈老師

岩啊岩啊

我剩係打你

又都丸又京佳，仲要搞大埋今泉個肚
個個都咁正

你唔夠我打的

一野閹落去！

正賤種

DBG!

振夫綱

你個外賣仔邊夠打

成個亞洲都知Mahoto係父權化身......

日本仔同韓國佬特別中意打女人

都係我正人君子

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏

屠城

女人真係唔打得最多摑佢幾巴

賤男?

架妹點同氣焰港女比？

賤男

對住定延依啲靚女會想俾佢摑
對住一般女人佢做錯嘢我都唔會打或摑佢
但對住彩瑛依啲內在同外在都唔美嘅人佢做錯嘢真係想摑佢幾巴

但事實真係條仔打完都大把女人埋身喎

咁邊個問題

明知有前科都仲痴埋去
啲女都唔抵可憐

屋企隔離冇野做呀嘛

咁大波都打

京佳好正

丸紗也華都食到

屌你老母咁撚識食
快撚D生花柳

專食大波妹

你肯定唔知Mahoto演技有幾好

話明無乳不歡，(佢嘅)性別歧視傾向梗係非常之濃厚啦，大家睇呢份醫學報告就知：

成撚聽呢d人渣食乜乜好野，真定假架？

D相P到痴撚線都叫正

所以港男今日今日咪咁低賤

個樣好撚普通

認真咩

今泉佑唯唱歌好正
點解要同啲仆街結婚

特別十四巴之後一直俾人踩到上心口
廢柴港男